[月經] 大家心目中周杰倫的Top5

我心目中周杰倫的Top 5

1 ) 晴天
2 ) 楓
3 ) 軌跡
4 ) 以父之名
5 ) 髮如雪

大家有咩看法

不分先後

晴天
我落淚 情緒零碎
楓
軌跡
安靜

退後
黑色幽默
開

最長的電影
楓
半島鐵盒
分裂
龍騎戰士

世界末日 安靜 一路向北 楓 黑色毛衣

楓
退後
擱淺
最長的電影
蒲公英的約定

七里香
一路向北
以父之名
說好的幸福呢
告白汽球

晴天
一路向北
夜曲
軌跡
楓

得5首好難

晴天
以父之名
半島鐵盒
好難揀, 舊歌大部份無敵

半島鐵盒

晴天
楓
擱淺
蒲公英的約定

不分先後
楓
擱淺
白色風車
分裂
晴天

浪漫手機
分裂
髮如雪
梯田
四面楚歌

我落淚情緒零碎
一路向北
珊瑚海
擱淺
晴天

半島鐵盒
東風破
青花瓷
天涯過客
一路向北

楓
不能說的秘密
七里香
蒲公英的約定
甜甜的

一路向北
擱淺
最長的電影
半島鐵盒
最後的戰役

一路向北
楓
擱淺
晴天
驚嘆號

楓
安靜
軌跡
一路向北

得Top 4
有冇同好？

其他簡路落
比呢四首拋半條街

告白氣球
彩虹
晴天
擱淺
稻香

彩虹
楓
最長的電影
擱淺
軌跡

楓
黑色幽默
擱淺
晴天
一路向北

楓
晴天
一路向北
開不了口
回到過去

仲有好多, 真係難揀

七里空
晴天
紅模仿
甜甜的
園遊會

姐撚姐撚